深港通一開，牛市自然來

QQ反彈冇壓力，只因原本有實力

In QQ we trust!

燈到黎lihkg

升緊喎

一飛衝天去 一飛衝天去

咁押韻

功京京

唔好燈 plz

今日升舊幾，700升兩個幾，咁都叫燈？

巴打開番個牛軍集氣區

今日放左恒指call

入左恒指put!!

聽日跌！跌！跌！！

人類總是⋯⋯

感謝党開逃生門俾港人北上

今日開估，升定跌

跌
燈燈佢